[鐵膠] 其實點解狗鐵琴晚封葵芳站，唔封埋太古站

明明葵芳同太古站都有用tg，太古仲開埋槍

係咪太古比葵芳高級啲，所以狗鐵唔好意思封太古，剩係封出口算數，俾住太古的高尚市民落車

但流彈中到班中產d 狗孭得起咩

純屬猜測：
最易出入上落嘅車站，或車站只有一兩處出入口 => 封站
最難出入上落嘅車站，或出入口距離車站大堂較長 => 封出入口

太古咁多有錢佬，佢地撚夠膽得罪埋班中產咩

唔敢得罪藍籌屋苑住客

警方嘅意思係
葵芳半開放式 所以要落閘焗鳩死你
太古本來已經密封式

班中產先係香港經濟支柱